faker今年世界賽出咩英？

A

出APink 6隻英

Faker A09

0

Akali 0-9

9